魔迷「抽水」：迪列治6750萬 麥佳亞竟8000萬

李斯特城中堅麥佳亞（H.Maguire）希望今夏轉會已經不是秘密了，曼聯被認為是如今他的熱門下家。不過李斯特城方面給他標價8000萬鎊，這讓曼聯望而卻步。祖雲達斯此前花費了6750萬鎊簽下了荷蘭中堅迪列治（M.de Ligt），也引來了球迷們「抽水」，麥佳亞的價格比迪列治更貴，這不科學。

《太陽報》特地盤點了過去一個賽季麥佳亞與迪列治的數據對比，結果顯示，大部分關鍵數據中，迪列治都比麥佳亞要高。更重要的是，迪列治更年輕，潛力更多，上升空間更大。但是即便如此，迪列治的轉會身價也沒有到7000萬鎊，李斯特城給麥佳亞標價8000萬鎊讓人震驚。

《太陽報》還特地盤點了一些球迷們的「抽水」，大多認為麥佳亞比迪列治的轉會身價更高是不科學的。曼聯如今也壓力山大，儘管蘇斯克查希望引進麥佳亞，但是如果以這樣的價格完成交易，曼聯高層恐怕又要背黑鍋了。

英人加多二千是常識吧
魔迷

獌咁多錢 一億都照俾啦

想當年莫耶斯諗住叫價幾百萬畀高層ban左

競爭對手唔通平放比你

C朗舊錢都未用晒

當年雲迪克75m都離譜啦
但而家有無人話佢貴

俾d骨氣唔好買啦
次次都做水魚

仲有贏過英超冠軍
要再加多三千

抵咁多 咁獌唔買迪列治？

人地過到去年年冠軍，貼錢都要去啦

荷甲就收返埋啦

係囉，唔買既

樓主篇文講，唔係我講

中過一次荷甲嘅伏，不了。

世界冠軍

個個都知你水魚
無歐聯踢聯賽爭4又難
唯有用錢吸引人
咁咪恰鳩你

荷甲數據不能作準

人地隊波有球王朗 你有乜

有球王朗嘅歷史

愛助攻

唔係你出錢就肯黎架
人地肯黎先算啦 死獌狗

世盃>>>>歐聯